[{"question": "https://www.zhihu.com/question/64273158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64273158/answer/293666866", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e97\u5bb6\u770b\u4f3c\u5584\u826f\u5374\u8ba9\u4f60\u54ed\u7b11\u4e0d\u5f97\u7684\u4e3e\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65213469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65213469/answer/293643451", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b58\u5728\u4e00\u4e9b\u90a3\u4e48\u5728\u4e4e\u51e0\u5757\u94b1\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265168220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265168220/answer/293392262", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u59cb\u7ec8get\u4e0d\u5230\u67d0\u4e2a\u6f14\u5458/\u827a\u4eba\u989c\u503c\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u4ed6/\u5979\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20270540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20270540/answer/294048071", "content": "\n\u7537\u4eba\u548c\u5973\u4eba\u5728\u601d\u7ef4\u4e0a\u7684\u5dee\u5f02\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263808314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263808314/answer/293582402", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u7537\u5973\u6bd4\u4f8b\u5931\u8c03\u4e0b\u6211\u4f9d\u7136\u6ca1\u6709\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29957469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29957469/answer/293735801", "content": "\n\u6551\u4eba\u4e00\u547d\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265200695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265200695/answer/292948152", "content": "\nPG ONE\u4f1a\u7ffb\u8eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265438463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265438463/answer/293963409", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u90fd\u4e0d\u770b\u597d\uff0c\u4f46\u6700\u540e\u5374\u51fa\u4e4e\u610f\u6599\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20270540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20270540/answer/293357446", "content": "\n\u7537\u4eba\u548c\u5973\u4eba\u5728\u601d\u7ef4\u4e0a\u7684\u5dee\u5f02\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265199562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265199562/answer/292494958", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5d1b\u8d77\u4e86\uff0c\u4f46\u4e2d\u56fd\u9694\u58c1\u7684\u5370\u5ea6\u4e3a\u4f55\u8fd8\u662f\u6ca1\u6709\u5d1b\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265418602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265418602/answer/294166332", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u798f\u5efa\u4e00\u91cd\u70b9\u73ed\u5973\u5b69\u62d2\u7edd\u4e3a\u540c\u73ed\u7537\u751f\u505a\u9898 \u6559\u5ba4\u5185\u88ab\u5bf9\u65b9\u523a\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264508644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264508644/answer/294366117", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u964d\u7ef4\u62ef\u6551\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264922607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264922607/answer/293906102", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6731\u5a77\u5408\u5f71\u65f6\u906e\u6321\u6b66\u58eb\u5934\u5dfe\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265315823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265315823/answer/294114340", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e07\u8c6a\u9152\u5e97\u628a\u897f\u85cf\u548c\u6e2f\u6fb3\u53f0\u5730\u533a\u90fd\u5217\u4e3a\u300c\u56fd\u5bb6\u300d\uff0c\u76ee\u524d\u5df2\u7ecf\u88ab\u7acb\u6848\u8c03\u67e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59673200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59673200/answer/293950816", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u66b4\u5229\u7684\u7070\u8272\u4ea7\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66419569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66419569/answer/288782432", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u662f\u88ab\u62cd\u6444\u8005\u4e34\u6b7b\u4e4b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265293829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265293829/answer/293914339", "content": "\n\u97e9\u5bd21\u6708\u4e0a\u65ec\u53d1\u8868\u7684\u5fae\u535a\u8ba9\u4f60\u6709\u4e86\u4f55\u79cd\u53cd\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265432693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265432693/answer/294034108", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 1 \u6708 11 \u65e5\u300c\u4e22\u72d7\u534a\u6708\u540e\u627e\u56de\u7231\u72ac\u5c38\u4f53 \u6361\u72d7\u4eba\u7591\u7d22\u916c\u4e0d\u6210\u6454\u6b7b\u5c0f\u72d7\u300d\u8fd9\u4e2a\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/293598439", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u8fd8\u6709\u6551\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265327432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265327432/answer/293852532", "content": "\n\u5a5a\u59fb\u4e2d\u5973\u5f3a\u7537\u5f31\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u5e73\u8861\u53cc\u65b9\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62464943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62464943/answer/293854198", "content": "\n\u624b\u63e1\u6743\u529b\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61397558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61397558/answer/294203382", "content": "\n\u6c7d\u8f66\u884c\u4e1a\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265124253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265124253/answer/294057457", "content": "\n\u65e5\u672c\u7684\u7c73\u996d\u662f\u5426\u6bd4\u56fd\u5185\u597d\u5403\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265210730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265210730/answer/294203445", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u56fd\u529b\u5f3a\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343827/answer/292899171", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29244799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29244799/answer/293471051", "content": "\n\u6218\u573a\u4e0a\u51b2\u5728\u6700\u524d\u9762\u7684\u58eb\u5175\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34897328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34897328/answer/292253959", "content": "\n\u4e1c\u5317\u670b\u53cb\u662f\u5426\u5728\u610f\u522b\u4eba\u628a\u4e1c\u5317\u79f0\u4f5c\u300c\u6ee1\u6d32\u300d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265361763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265361763/answer/294076336", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u52a8\u4fdd\u4eba\u58eb\u5728\u4f26\u6566\u7ec4\u7ec7\u6297\u8bae\uff0c\u8981\u6c42\u957f\u6c99\u8b66\u65b9\u5904\u7406\u6d89\u4e8b\u6c11\u8b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265437040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265437040/answer/293945667", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 9 \u5c81\u7537\u5b69\u56e0\u4e3a\u4e22\u624b\u673a\u88ab\u6bcd\u4eb2\u6346\u7ed1\u68d2\u6253 5 \u5c0f\u65f6\u81f4\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30188928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30188928/answer/293375158", "content": "\n\u5982\u4f55\u5199\u4e00\u624b\u53ef\u89c2\u7684\u8001\u5e72\u90e8\u4f53\u8bd7\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265232643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265232643/answer/293510736", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4f38\u624b\u515a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35149857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35149857/answer/293302875", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u80fd\u4f53\u73b0\u7537\u5973\u4e0d\u5e73\u7b49\u7684\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265382507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265382507/answer/293070296", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5386\u53f2\u4eba\u7269\uff0c\u662f\u88ab\u6bb5\u5b50\u6bc1\u6389\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265361763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265361763/answer/292800263", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u52a8\u4fdd\u4eba\u58eb\u5728\u4f26\u6566\u7ec4\u7ec7\u6297\u8bae\uff0c\u8981\u6c42\u957f\u6c99\u8b66\u65b9\u5904\u7406\u6d89\u4e8b\u6c11\u8b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48691691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48691691/answer/276488798", "content": "\n\u5982\u4f55\u9632\u6b62\u81ea\u5df1\u88ab\u4eba\u8089\u641c\u7d22\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24157658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24157658/answer/280169895", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6297\u7f8e\u63f4\u671d\u65f6\u4e2d\u56fd\u88c5\u5907\u90a3\u4e48\u843d\u540e\u5374\u53ef\u4ee5\u6253\u8fc7\u7f8e\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26784045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26784045/answer/178802510", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5c0f\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264868038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264868038/answer/290966401", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u5b66\u65f6\u671f\uff0c\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u53ef\u6015\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52588131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52588131/answer/294099396", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5371\u9669\u7684\u5730\u65b9\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47164223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47164223/answer/290860965", "content": "\n\u76d1\u72f1\u91cc\u7684\u996d\u83dc\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20270540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20270540/answer/293681382", "content": "\n\u7537\u4eba\u548c\u5973\u4eba\u5728\u601d\u7ef4\u4e0a\u7684\u5dee\u5f02\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/293679400", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264398814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264398814/answer/292754955", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u4e0d\u597d\u60f9\u7684\u5973\u751f\u5927\u6982\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29288818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29288818/answer/293287987", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u91cc\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20502720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20502720/answer/291939598", "content": "\n\u72d7\u662f\u5426\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u662f\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265315823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265315823/answer/293921110", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e07\u8c6a\u9152\u5e97\u628a\u897f\u85cf\u548c\u6e2f\u6fb3\u53f0\u5730\u533a\u90fd\u5217\u4e3a\u300c\u56fd\u5bb6\u300d\uff0c\u76ee\u524d\u5df2\u7ecf\u88ab\u7acb\u6848\u8c03\u67e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52414563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52414563/answer/291315612", "content": "\n\u9c81\u8fc5\u7684\u6587\u5b57\u6c34\u5e73\u662f\u771f\u7684\u725b\u903c\u8fd8\u662f\u653f\u6cbb\u5938\u5927\u7684\u4ea7\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265437040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265437040/answer/294072763", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 9 \u5c81\u7537\u5b69\u56e0\u4e3a\u4e22\u624b\u673a\u88ab\u6bcd\u4eb2\u6346\u7ed1\u68d2\u6253 5 \u5c0f\u65f6\u81f4\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265432693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265432693/answer/294277757", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 1 \u6708 11 \u65e5\u300c\u4e22\u72d7\u534a\u6708\u540e\u627e\u56de\u7231\u72ac\u5c38\u4f53 \u6361\u72d7\u4eba\u7591\u7d22\u916c\u4e0d\u6210\u6454\u6b7b\u5c0f\u72d7\u300d\u8fd9\u4e2a\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264982104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264982104/answer/293925715", "content": "\n\u6e05\u534e\u5317\u5927\u662f\u600e\u4e48\u62a2\u72b6\u5143\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265361763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265361763/answer/294068442", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u52a8\u4fdd\u4eba\u58eb\u5728\u4f26\u6566\u7ec4\u7ec7\u6297\u8bae\uff0c\u8981\u6c42\u957f\u6c99\u8b66\u65b9\u5904\u7406\u6d89\u4e8b\u6c11\u8b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265114039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265114039/answer/293582993", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u7845\u8c37\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265410043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265410043/answer/293571549", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7406\u5de5\u79d1\u51fa\u8eab\u7684\u4f18\u79c0\u7684\u5b66\u751f\u6700\u7ec8\u9009\u62e9\u505a\u54a8\u8be2\u6216\u91d1\u878d\uff1f\u5de5\u4f5c\u51e0\u5e74\u540e\u5bf9\u5f53\u65f6\u7684\u9009\u62e9\u662f\u5426\u611f\u5230\u4e00\u4e1d\u9057\u61be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265368893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265368893/answer/293755479", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6709\u4e9b\u5e74\u8f7b\u4eba\u7ed3\u4e0d\u8d77\u5a5a\uff0c\u4e70\u4e0d\u8d77\u623f\uff0c\u751f\u4e0d\u8d77\u5a03\uff0c\u5931\u4e1a\u7387\u8fd8\u9ad8\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u5df2\u7ecf\u5b8c\u5168\u7edd\u671b\u5230\u4f5b\u6027\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265408094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265408094/answer/293756145", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5168\u9762\u6218\u4e89\u7cfb\u5217\u6700\u65b0\u4f5c\uff1a\u300a\u5168\u9762\u6218\u4e89\uff1a\u4e09\u56fd\u300b\uff08\u4e09\u56fd\u5168\u9762\u6218\u4e89\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25121607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25121607/answer/293906662", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5145\u6ee1\u8d1f\u80fd\u91cf\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265402359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265402359/answer/293947881", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u7d2b\u7f57\u5170\u6c38\u6052\u82b1\u56ed\u300b\u7b2c1\u96c6\u52a8\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264202493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264202493/answer/293831204", "content": "\n\u4e00\u4e2a30\u5c81\u7684\u5973\u4eba\u8fd8\u6ca1\u627e\u5230\u5bf9\u8c61\u8be5\u600e\u4e48\u529e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51495960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51495960/answer/286886670", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u656c\u4f69\u6216\u8005\u4ee4\u4eba\u6050\u6016\u754f\u60e7\u7684\u7ec6\u8282\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41233342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41233342/answer/293141105", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u672c\u5c31\u662f\u672c\u884c\u4e1a\u7fd8\u695a\uff0c\u800c\u540e\u8f6c\u6218\u5176\u4ed6\u9886\u57df\u4f9d\u65e7\u751f\u731b\u5f97\u4e00\u584c\u7cca\u6d82\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265188173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265188173/answer/293560270", "content": "\n\u738b\u8005\u8363\u8000\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265432693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265432693/answer/293962829", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 1 \u6708 11 \u65e5\u300c\u4e22\u72d7\u534a\u6708\u540e\u627e\u56de\u7231\u72ac\u5c38\u4f53 \u6361\u72d7\u4eba\u7591\u7d22\u916c\u4e0d\u6210\u6454\u6b7b\u5c0f\u72d7\u300d\u8fd9\u4e2a\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264936712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264936712/answer/293880073", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u4e30\u5bcc\u7684\u5386\u53f2\u3001\u795e\u8bdd\u548c\u4f20\u7edf\u827a\u672f\u8d44\u6e90\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u52a8\u6f2b\u4ea7\u4e1a\u4ecd\u7136\u4e0d\u53d1\u8fbe\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27540795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27540795/answer/288696876", "content": "\n\u5bbe\u9986\u7684\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5f00\u623f\u7684\u4e00\u5bf9\u7537\u5973\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20093268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20093268/answer/293873742", "content": "\n\u90ed\u6cab\u82e5\u662f\u5426\u662f\u300c\u9a6c\u5c41\u7cbe\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21036172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21036172/answer/293779988", "content": "\niPhone \u6709\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u529f\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265339943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265339943/answer/293389378", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e07\u8c6a\u9152\u5e97\u53ca\u5ea6\u5047\u9152\u5e97\u628a\u53f0\u6e7e\uff0c\u9999\u6e2f\uff0c\u6fb3\u95e8\u5217\u6210\u5230\u56fd\u5bb6\uff0c\u5c31\u662f\u4e0d\u52a0\u5730\u533a\uff0c\u751a\u81f3\u897f\u85cf\u90fd\u5355\u72ec\u5217\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264617775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264617775/answer/292989327", "content": "\n2017 \u5e74\u6700\u4ee4\u4f60\u9707\u60ca\u3001\u609a\u7136\u7684\u6570\u636e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264907372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264907372/answer/292992782", "content": "\n\u4e00\u53e5\u8bdd\u628a\u5bf9\u65b9\u564e\u6b7b\uff0c\u201c\u5173\u673a\u201d\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265293829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265293829/answer/293157068", "content": "\n\u97e9\u5bd21\u6708\u4e0a\u65ec\u53d1\u8868\u7684\u5fae\u535a\u8ba9\u4f60\u6709\u4e86\u4f55\u79cd\u53cd\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63908902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63908902/answer/216682391", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u4e0a\u642c\u8fd0Andrew Ng\u7684\u8bfe\u7a0bDeep Learning\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45527542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45527542/answer/212898293", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u7684\u6700\u597d\u5403\u7684\u7f50\u5934\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265432693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265432693/answer/293800038", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 1 \u6708 11 \u65e5\u300c\u4e22\u72d7\u534a\u6708\u540e\u627e\u56de\u7231\u72ac\u5c38\u4f53 \u6361\u72d7\u4eba\u7591\u7d22\u916c\u4e0d\u6210\u6454\u6b7b\u5c0f\u72d7\u300d\u8fd9\u4e2a\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958345/answer/291044479", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u8352\u8c2c\u5b9e\u5219\u6df1\u5965\u7684\u6b4c\u8bcd\u4e0e\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64994786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64994786/answer/226778053", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 pgone \u5728 freestyle \u4e2d\u4e24\u6b21\u63d0\u53ca\u300c\u9001\u4f60\u53bb\u89c1\u59da\u8d1d\u5a1c\uff08\u610f\u6307\u8ba9\u5bf9\u65b9\u53bb\u6b7b\uff09\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265315823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265315823/answer/293626933", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e07\u8c6a\u9152\u5e97\u628a\u897f\u85cf\u548c\u6e2f\u6fb3\u53f0\u5730\u533a\u90fd\u5217\u4e3a\u300c\u56fd\u5bb6\u300d\uff0c\u76ee\u524d\u5df2\u7ecf\u88ab\u7acb\u6848\u8c03\u67e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67181293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67181293/answer/254600332", "content": "\n\u9047\u89c1\u8fc7\u770b\u7740\u666e\u901a\u5374\u662f\u5bcc\u8c6a\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265370068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265370068/answer/293780445", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u66fe\u5fd7\u4f1f\u6027\u4fb5\u84dd\u6d01\u745b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265438463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265438463/answer/293868223", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u90fd\u4e0d\u770b\u597d\uff0c\u4f46\u6700\u540e\u5374\u51fa\u4e4e\u610f\u6599\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265182098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265182098/answer/292978777", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5047\u7684\u6bd4\u771f\u7684\u66f4\u6709\u540d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64670105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64670105/answer/294051733", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5973\u5b69\u5b50\uff3b\u521d\u9ad8\u4e2d\uff3d\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u7231\u60dc\u81ea\u5df1\u7684\u8eab\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21746164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21746164/answer/292792868", "content": "\n\u4f60\u5728\u8fc7\u8fb9\u68c0\u548c\u6d77\u5173\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u96be\u5fd8\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64970975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64970975/answer/293094200", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u5728\u4f60\u63a5\u8fd1 30 \u5c81\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u624d\u5f00\u59cb\u5728\u610f\u548c\u62c5\u5fc3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265366390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265366390/answer/292979328", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u84dd\u6d01\u745b\u6307\u63a7\u66fe\u5fd7\u4f1f\u6027\u4fb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20117828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20117828/answer/293508216", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u54ea\u91cc\u4e70\u4e66\u6bd4\u8f83\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265438463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265438463/answer/294052181", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u90fd\u4e0d\u770b\u597d\uff0c\u4f46\u6700\u540e\u5374\u51fa\u4e4e\u610f\u6599\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264884702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264884702/answer/293935306", "content": "\n\u5f20\u98de\u5728\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218\u524d\u6709\u4ec0\u4e48\u663e\u8457\u7684\u6218\u7ee9\uff0c\u4ee4\u5929\u4e0b\u4eba\u90fd\u79f0\u4ed6\u4e3a\u4e07\u4eba\u654c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265315823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265315823/answer/293572670", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e07\u8c6a\u9152\u5e97\u628a\u897f\u85cf\u548c\u6e2f\u6fb3\u53f0\u5730\u533a\u90fd\u5217\u4e3a\u300c\u56fd\u5bb6\u300d\uff0c\u76ee\u524d\u5df2\u7ecf\u88ab\u7acb\u6848\u8c03\u67e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265293829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265293829/answer/293689045", "content": "\n\u97e9\u5bd21\u6708\u4e0a\u65ec\u53d1\u8868\u7684\u5fae\u535a\u8ba9\u4f60\u6709\u4e86\u4f55\u79cd\u53cd\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265366390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265366390/answer/293169788", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u84dd\u6d01\u745b\u6307\u63a7\u66fe\u5fd7\u4f1f\u6027\u4fb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265366390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265366390/answer/293070854", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u84dd\u6d01\u745b\u6307\u63a7\u66fe\u5fd7\u4f1f\u6027\u4fb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265432693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265432693/answer/293837753", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 1 \u6708 11 \u65e5\u300c\u4e22\u72d7\u534a\u6708\u540e\u627e\u56de\u7231\u72ac\u5c38\u4f53 \u6361\u72d7\u4eba\u7591\u7d22\u916c\u4e0d\u6210\u6454\u6b7b\u5c0f\u72d7\u300d\u8fd9\u4e2a\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265432693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265432693/answer/293989920", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 1 \u6708 11 \u65e5\u300c\u4e22\u72d7\u534a\u6708\u540e\u627e\u56de\u7231\u72ac\u5c38\u4f53 \u6361\u72d7\u4eba\u7591\u7d22\u916c\u4e0d\u6210\u6454\u6b7b\u5c0f\u72d7\u300d\u8fd9\u4e2a\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20270540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20270540/answer/293831113", "content": "\n\u7537\u4eba\u548c\u5973\u4eba\u5728\u601d\u7ef4\u4e0a\u7684\u5dee\u5f02\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21997707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21997707/answer/293826438", "content": "\n\u5bf9\u5e94\u201c\u6f58\u9a74\u9093\u5c0f\u95f2\u201d\u7684\u6781\u54c1\u7537\u4eba\u6807\u51c6\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u6781\u54c1\u5973\u4eba\u6807\u51c6\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20392036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20392036/answer/293687354", "content": "\n\u82f1\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265438463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265438463/answer/293792572", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u90fd\u4e0d\u770b\u597d\uff0c\u4f46\u6700\u540e\u5374\u51fa\u4e4e\u610f\u6599\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37932887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37932887/answer/293364304", "content": "\n\u517b\u7684\u5ba0\u7269\u751f\u5b9d\u5b9d\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264398814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264398814/answer/293264964", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u4e0d\u597d\u60f9\u7684\u5973\u751f\u5927\u6982\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265339943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265339943/answer/293408251", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e07\u8c6a\u9152\u5e97\u53ca\u5ea6\u5047\u9152\u5e97\u628a\u53f0\u6e7e\uff0c\u9999\u6e2f\uff0c\u6fb3\u95e8\u5217\u6210\u5230\u56fd\u5bb6\uff0c\u5c31\u662f\u4e0d\u52a0\u5730\u533a\uff0c\u751a\u81f3\u897f\u85cf\u90fd\u5355\u72ec\u5217\u51fa\u6765\uff1f\n"}]